其實，曼蘇爾買曼城為乜 (UAE 親王)

因為UAE大把油，大把錢，但就無世界影響力

He is the half brother of the current President of UAE, Khalifa bin Zayed Al Nahyan.

警務人員子女關注組

佢本身都鍾意足球

而唔係就咁dom一筆錢落去就算

佢打造既青訓系統，訓練設施，係連美斯都o撚曬嘴

而佢打造既三權體系都好撚屈

曼城既ceo,體育總監，哥狗都係缺一不可

請咁多托咩，咪又係金錢足球
柏歷堅尼都炒叫鍾意足球?

就係中意足球先炒柏歷堅尼

柏歷堅尼係哥狗偶像，佢自己講
如果你唔識欣賞柏帥，我建議你去睇NBA

你又知我無睇NBA

間間球會手都有CEO架啦

你連柏歷堅尼都唔識尊重，你究竟有咩資格上波台？

今人不見古時月
今月曾經照古人
古人今人若流水
共看明月皆如此。

咁好文采

我食過張文采